Corsair Gaming (CRSR) 圍爐區

幾錢入？

14.9上咗賊船

RBG POWER!

15.4

而家先入會唔會太遲

冇咩人講 睇黎連登冇人睇好

有無rgb版實體股票?

今日18蚊

第一日上 得14蚊

我16.X走左 諗緊J唔J返
日日都有升幅

買過雷蛇
怕怕

RGB股

唔同，corsair product多好多

Corsair d 產品靚

仆街昨晚高J左全日最高位 molamola

keyboard mouse ram fan都係corsair

In Corsair We Trust

20.5 入左

無人買crsr

19.8 準備 十月尾 上30

佢啲嘢真係咁賺錢咩，PE60

RGB信仰

竟然咁冷清

無乜升跌，我等佢跌再入多啲

$20 上左船

你睇佢賣d電莖野幾貴先得

老實講，我唔覺佢d野好勁，應該咪又係label公司

我自己用緊覺得都幾差下 用左1年 隻mouse中間滾輪壞壞地
Lo記好d

Lo 記升爆廠

唔壞你又點洗換，唔換佢邊有錢賺

自己design但無廠，都係搵廠OEM，但product line闊過razer先

起飛

18蚊入
之前仲以為坐艇

點知宜家係aapl坐緊

不驚不覺上到$28-29

巴打有眼光

7.7%

啲人仲話crsr係razer 2.0

呢隻連登無咩人理

In RGB we trust

果時唔睇好佢

靜靜地嬴

咁升法 大家有無目標價

40 up

真人多驚沉船

到了

50

靜靜地贏

我成部電腦 mouse keyboard 都係 CRSR

但竟然40$先見到佢

21.xx入左好少
好後悔